{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3006271",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 카라펜션 (제트 스파, 계곡)"
    },
    "text": "カラペンションは、一幅の絵のようなマウンテンビューが繰り広げられる場所です。 このペンションは加平ドゥミル渓谷の近くに位置し、自然と向き合いながら休息を取ることができる場所です。 美しい青い木と森に囲まれたマウンテンビューは、見るだけで癒される風景です。 ペンション内には大型プールがあり、この素晴らしい景色を鑑賞しながら水遊びを楽しむことができます。 パノラマのように広がる自然とともに悠々自適な時間を過ごすことができます。 リラックスをもう少しプライベートにご希望の方は客室内に設けられたスパをご利用ください。 窓の外から見えるマウンテンビューを眺めながらスパを楽しむと、心身ともに疲れまで吹き飛ばされるでしょう。 スパのご利用は無料で、客室内の個別バーベキューも可能です。 ただし、チェックイン時間を必ず守らなければならず、掃除時間とチェックアウト時間にも注意しなければなりません。 清潔で便利なペンションの内部と親切な社長の対処は遜色ありません。 でも、山奥なので虫がいて防音が悪いので静かに休めないのは残念なところです。 位置もコンビニから遠く離れているので、必要な物品は事前に準備しなければならず、プールでキリギリスが発見される可能性があることに注意しなければなりません。 しかし、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、プライベートな雰囲気のバーベキュー場と広いプールは夏にぴったりです。 スパと渓谷の隣接、駐車可能など様々な施設と観光地図の周辺にあり、ペンションで楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カラペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "カラペンションは加平ドゥミル渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "カラペンションの周りには何がありますか？",
            "answer": "カラペンションの周りには美しい青い木と森が広がっています。"
        },
        {
            "question": "カラペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カラペンションには大型プールとスパがあります。"
        },
        {
            "question": "カラペンションのスパはどのように利用できますか？",
            "answer": "カラペンションのスパは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カラペンションの客室内には何がありますか？",
            "answer": "カラペンションの客室内には個別バーベキューやマウンテンビューが楽しめるスパがあります。"
        },
        {
            "question": "カラペンションのチェックインやチェックアウトには何か注意点はありますか？",
            "answer": "カラペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "カラペンションの内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "カラペンションの内部は清潔で便利な設備が整っています。"
        },
        {
            "question": "カラペンションの周りには何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "カラペンションの周りには虫がいたり、防音が悪いため静かに休むことが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "カラペンションはどのような場所にあるのでしょうか？",
            "answer": "カラペンションは山奥に位置しており、自然に囲まれた静かな場所です。"
        },
        {
            "question": "カラペンションは夏にはおすすめですか？",
            "answer": "カラペンションには広いプールとプライベートな雰囲気のバーベキュー場があり、夏には特におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 423
    }
}